雖然唔想利記拎冠軍，但今晚一於支持利記打狗

Aa狗

收爹啦 屌猁老母